## StationsTestTask

Тестовое задание для [Tutu.ru](https://www.tutu.ru/)

[Подробное описание задания](https://github.com/tutu-ru/hire_ios-test)

### Что необходимо сделать

Приложение, имеющее стандартный тулбар с двумя разделами: "Расписание" и "О приложении"

#### 1. "Расписание"

Первый экран раздел должен позволять выбрать:

 - Станцию «отправления»
 - Станцию «прибытия».
 - Дату отправления.

Экран выбора станции необходимо строить на основе `UITableView` и он должен:  

- Содержать общий перечень станций (см. вложенный файл), сгруппированный по значению «Страна, Город». Полный перечень групп и элементов должен быть представлен на одном экране, с возможностью пролистывания всего содержимого.
- Предоставлять возможность поиска по части имени (как начальной, так и входящей, независимо от регистра). Поиск необходимо осуществлять на том же экране, где представлен список станций, с использованием `UISearchController`.
- Предоставлять возможность просмотра детальной информации о конкретной станции (именование и ее полный адрес, включая город, регион и страну).

#### 2. "О приложении"

В данном разделе необходимо разместить информацию о:

 - Копирайте
 - Версии приложения